富途有得玩美股option了

算平定算貴？其他證券行未玩過

港股幾時有

我都想快啲有

户口至少要有幾錢先玩到

3000美金

1張0.69, 100張咪69, 咁就算貴嘞掛, 不過出面無乜幾多間可以做美期權

LONG CALL LONG PUT通常都一百幾十張咁做架啦, 一來一回要千幾蚊又金左D

點樣交易 見唔到有

個app有

幾時有期指玩

知唔知個option chain係real time定有delay?

好貴。。

仲要1.5萬美金先玩得。。。